暫時就咁睇aespa個內地小姐姐係最正嗰個

眼神幾仁

似你啲場嗰啲？

屯門娜娜都正

90年代東莞東北味

果個個樣已經唔係小姐姐係大媽